Google Pixel 4 竟支援雙曝光設定？超靚實拍照片大量流出

Google 即將在 10 月 15 日發表他們的「親生」Android 新機 Pixel 4 系列，雖然到現在這個系列都未有跡象會在香港推出，但每代的獨門技術總令人驚喜。

而來到今代 Pixel 4 及 Pixel 4 XL，早有傳聞指出 Google 將會加入超強的拍攝能力，除了之前的「星星」拍攝模式之外，稍早前又有宣傳片以及實機拍攝照片流出，顯示新機將會支援 Dual Exposure 雙重曝光設定，讓用家可以拍出更合乎心目中效果的相片。

所謂的雙重曝光，亦即類似人手 HDR 設定，可以在拍攝相片前自行設定相片中的陰影及亮部的強度，透過兩者曝光時間不同，合成一張符合用家想要效果的相片。

在網上就流出了 Pixel 4 的宣傳，當中出現了 Dual Exposure 的操作方法，以兩個滑桿就可以增減陰影及亮部強度，這種設定尤對背光相片的處理更得宜，外媒就找到了幾張據說為 Pixel 4 實拍的背光照片，效果的確比系統自動合成的 HDR 相片為佳：

係咪對靚有咩誤會？

最last 個張真個人個邊發光

iPhone edit都做到
唔夠可以影埋raw🙃

靚嘅標準人人唔同,可能你特別啲

孤兒仔 不了

我都冇撚心情睇機了
屌。

我諗係你個腦特別啲
死一毛機界賤種

我唔係一毛，咪屈得就屈

出撚哂名啦你 扮啦死賤種

証據？

香港都買唔到Google Pixel

8月先係深水埗買左Pixel 3a

一國一制，Google認證香港是中國不可分割的一部份

有錢就出pixel 4, 影底啲警甴嘅罪證

要睇live呀

有
shot on pixel3xl

[突發]地鐵出現支那國旗護衛隊

15號有更新仲有10日

買台水囉

靚鬼

唔識野其實可以唔出聲，無咁柒

講到個手機淨係比影相好撚pro既人用咁

香港都仲未有行貨 不了

啲相用左架喇?